［好奇］依家老師WFH係咪輕鬆過平時

首先學生停左課 已經沒哂最煩課外活動要準備
帶校隊 興趣班 補課沒哂
平時功課 校內考試依家咪做啲online 教材比學生
我心諗咪是但搵啲past paper exercise upload上網比學生搞掂

我心諗
其實佢地佢hea過平時

太年輕了

點解既

太天真

有乜補足

其實宜家呢個形勢點解
各行各業都要人哋辛苦過平時先安樂咁

天災大家一齊辛苦咁正常
睇隔離post 今次林鄭都沒比全體公務員完全WFH

公務員secrets好多花生食

但好似真係班教書永沒永止WFH

我覺得都係視乎返校情 / 老師自己
Hea嘅係咪都係hea
如果不嬲係認真教書個班 可能仲多咗野做嘅

疫情下各行各業減薪 扣人工
十幾萬公墓猿都有部分沒得WFH

班教書日日WFH又咁少既workload
得罪講句
佢哋咁既福利人工
真係over-paid

我見過都係hea多過認真有心教學生
咁WFH咪益哂班hea底教畜

除咗冇課外活動，其他都一切同平時一樣
都係要上堂，出練習，備課
學校文件又係要搞，會照開
平時要返十二個鐘，依家可以準時收工囉

有咁chur 乜